26/6 黃毓民：議會抗爭=顛覆國家政權，你拎35+有乜柒用？

05:53
黃毓民真係咁講：
依家咁嘅時勢底下，你拎35+有條柒用？
否決財政預算案？你一癱瘓過立法會，佢就可以用國安法郁你，顛覆國家政權呀。 而家嘅形勢就係咁樣樣，你仲喺度呃人35+？

收皮啦，黃共諜
要用選舉比民意授權美國做野啊

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

咁咪俾佢拉咪最好囉白鳩痴
議員因為反對議案而被拉
仲有國家可以當香港有法冶

大大聲扮激進，但不停屌呢個屌果個，但乜柒都冇做過，成班本土同泛民非法集結俾人拉，有勇武要逃亡甚至比人掉落樓掉落海，你都仲係涼冷氣捉鬼，配合中共分化，屌你老母

五區公投仲不設實際過 35+，之後仲同本土決裂，將萌芽既本土意識推遲左幾年先爆發。舊年每個人都爆 seed 佢反而原地踏步，買左武器未？組織左哈馬斯未？未同民主回歸派幾十年不變有乜分別？

條撚樣包裝係好，但背後理念同實際行動都嚴重落後

我尊重果個黃毓民唔係依家呢個

咁佢當年搞五區公投有柒用? 宜家證明左幾多區公投都無撚用啦, 碌撚

我地要35+ 有35+就可以推翻中共